2019Heart警金句集合區

1. 唔好搞我後面 (2019, hk heart police)
2. 記你老母 (2019, hk heart police)
3. 自由閪 (2019, hk heart police)
4. 叫你個耶穌出黎見我 (2019, hk heart police)
5.
6.
7.

律師咁又點呀

I...I....I can't find the right words.

ig果個好撚搶口果條友
咩我開鎗洗唔洗wtps通知你？

啱呀咁重要呢句都冇

1. 唔好搞我後面 (2019, hk heart police)
2. 記你老母 (2019, hk heart police)
3. 自由閪 (2019, hk heart police)
4. 叫你個耶穌出黎見我 (2019, hk heart police)
5. er er er.... er I can’t find the right word (2019, heart police 1哥)
6.
7.

仲有句咩送你上死刑台

1. 唔好搞我後面 (2019, hk heart police)
2. 記你老母 (2019, hk heart police)
3. 自由閪 (2019, hk heart police)
4. 叫你個耶穌出黎見我 (2019, hk heart police)
5. er er er.... er I can’t find the right word (2019, heart police 1哥)
6. 我開槍洗唔洗wtapps通知你
7.
8.
9.

唔好笑

開咗槍先再警告

推

1. 唔好搞我後面 (2019, hk heart police)
2. 記你老母 (2019, hk heart police)
3. 自由閪 (2019, hk heart police)
4. 叫你個耶穌出黎見我 (2019, hk heart police)
5. er er er.... er I can’t find the right word (2019, heart police 1哥)
6. 我開槍洗唔洗wtapps通知你 (2019, hk heart police)
7. 我係真心嘅 大家唔好笑 (2019, heart police 1哥)
8.
9.

最好有埋警員號碼，日期，gif，link

幫手